[I/A] 白貓Project #298 2021正月

SLOW

又勝

btw抽到依度先齊最後 出一pair

大黑乜柒都唔帶100lv 2技已經打30幾億
150齊裝百鳩幾億仲要防DA

有你依幾句我就放心了

※9秒間再使用不可

開技時間計埋

湯花叔又勝

個架仔玩大黑拳玩到好似玩緊輝劍ver咁

決定集齊大黑了
以後咩噴火龍 噴水龍 用晒咁多隻大黑打

今次是咪3隻sss咁癲?

問樓上抽到個班人

終於開post

唔反白貓鳥

5大抽 得3隻

仲要全女

單屌大黑真係好ON9

終於中一隻

中左未

好彩中左大黑

大黑真係傻撚左
以為碌地dps已經夠癲
招S1快到隻眼跟唔上
S2突破百億關口 仲要有特寫
on9過explosion

唔知點超越 又要拎出黎講

哈右叔真係又勝左

嗰下就係中嗰下黎
抽晒身上D石就棄算 反正3.0開之後越黎越糞

好彩有

白貓潮文

點解可以有咁多石

有鳩了
thx C社

c社真好

唔亂抽就會有石 好似係
500體唔夠小薯

屌得大白

試左幾下大黑 無左粒波真係唔慣

真相大白
原來你得大白

試下chok波

你chok俾我睇
chok到點都得

暫時覺得大黑+未亡人係大獎&要追
大白就...唔多清楚

咁你追左未

齊啦

btw放莉莉入pool係咪等佢出黎搞笑
寧願C社放其他角

有邊次唔係出嚟搞笑

放佢真係浪費一個正月既位
俾其他角一個上位既機會唔好咩

引退

挽留

有粒波加持既話 全場翻滾+有危險個陣開S2已經夠做
應該會仲更加快完場

咁其他人唔洗玩啦

俾返粒波我啦屌

我中得呢隻

帶得大黑入場 有預左俾其他人玩咩

閃撃的擊墜王

六大跳差偵探一隻果斷收手

抽到呢度都係得兩隻

台仔係巴哈到鬧毒蛇 笑撚死
果然舊角出新ver都係無人權

棄驚再見

有鳩嘅舊角不了

我都引退 勁on9 廢個d角係咁跌落黎 特撚登

鬧咩

抽左幾多
我第一個大跳都係跳莉莉

媽的垃圾，我還只有抽到你，幹你娘，幹

阿給只打到130就用紅碎突了
路上一堆大黑大白麗蘭莉莉跑來跑去
我只能跳舞耍廢還要躲紅光
還得翻滾躲一堆異常，SP還她媽用的超兇
用勇者專都她媽還噴一堆，三小

上面那些特攻石板上好上滿是因為
沒吃到特攻傷害更慘拉幹

黑左好耐 個個pool都抽成5千石 重要未必齊
今次重衰到齋跌毒蛇同莉莉

白貓最智障就係呢d 同一個pool 洗唔洗差咁遠 用都用唔撚到 同全驚最勁

同我一撚樣
上次全饅頭
今次好人到送一塊pizza俾我
驚激我唔死

原版4i

同咒術合作會返黎
如果未執既話

我地係咪要改名

佢唔係5隻入面 跌最廢個2隻我都無咁嬲
我個心真係諗 3SSS 5分之3 是但中入面一隻就算 反正最近過左超高難
屌佢真係可以讀心讀到咁

我心入面一路諗住毒蛇
毒...毒...毒蛇

隻莉莉仲要出左三次

莉莉槍唔勁咩?

樓上先笑緊佢出黎搞笑

我就醒
噴水龍一關都未打
8下大跳跌齊5隻

我舊名真係因為個排好黑 所以成日唉唉唉而改
但呢排無啦啦黑過以前如果唔係邊有決心棄 fgo同白貓 開ser開始就玩到依家
不嬲好唔撚妥 大時大節明明應該要個個開心 d垃圾手機game就出野抽都算 石又時送得重少過平時 都算 係我一定抽唔撚到好野架 次次都係咁

岩岩開返剛劍關 但唔知點解拎唔到剛劍 求解

唔係啊 到我咁諗個陣就會狂跌毒蛇

上面好多人好開心喎
得我地兩個4i

唉唉唉唉唉

拎啲時間讀日文好過
七月應該有得考返啦掛

進化左做5i

抽咗兩千得隻大劍 揸咩武好

地拖

我有個fd講笑話 依家我抽蛋有new一定係SSS角

咁樣諗落真係好吸引

D人都幾有錢 買動L圖pack

新年快樂

可愛便是正義

仲有乜好玩

蝴佢個個係官方

蝦

冇一個ver.係勁
但久唔久就有新ver.
真親生女

我法國你鐘意個d都係loli type

7大跳單吊毒蛇，追唔追好

虹碎關通街大黑大白莉蘭 升番d垃圾角

岩岩訓醒追POST
好彩無單吊大黑大白莉蘭

不過抽完都無咩心機升150
快7D開7TYPE水龍啦

淫雙呀

11:00!!!!

忠實玩家

黑撚到仆街, 15下得2隻仲要唔係大黑大白

下個15下就會中

棄得

單抽中
差毒蛇，但唔會再抽

今次邊隻係Top1?

黑蛇

唔知限劍甩頭未呢

3隻SSS都打得甩限劍

射jor

2樓

笑左

抽左一下得大白,大黑是咪要追?連出2個勁pool矛石

百幾億DA無效S2 你諗你

淘寶寶又勝

哈右叔又諗

但依家最唔缺係打屬角

以前新年俾成250石
依家俾雞碎咁多
都係快D執

龜🐢頭叔又勝

而家100億做標準
依隻仲有咩用

無

隱形囉

大黑打156億 叫其他角點跟..

係時候要執啦

都係上期隻斧掃圖好用

鴨米話支客勁過大黑

未亡人20秒dps 1千億

咁遲下KC4打唔打到2千億
打唔到可以唔洗抽了

莉蘭把扇真係好撚癲
但係要識走位
打超大型boss應該好好用

3隻都無既 應該可以del驚
利申 3隻都無

愈黎愈估C社唔到
聖夜奇蹟 正月又係咁

咁你del左未

法已經係啦

始終今次傷害膨脹咗好多

可能c社悟出左白貓嘅走向都係要靠傷害膨脹，有傷害膨脹就有人吹奏有人抽

Kc 1兆

邊隻支客

著到成個知客咁嗰位
不過佢把扇好似血滴子咁, 打怪要好識走位先會用得勁過大黑，大黑係簡單暴力

咁要玩下

勁過大黑

新果兩個飾物要刷咩屬好？

條女都幾非下

你估個個好似你咁歐咩

真

又屈禾

D人話莉莉個陣可能有特殊用途 就好似肥卡弓道牆咁
有無白貓達人諗到有咩用
因為唔想升150

叱吒想點
勁歌金曲？？

有無諗過台下班人感受

頭先火雞姐

非到 留返87 石

南哥點?

wow

建世不在場時，技能強化10000%

1 2 4 真係好過份...

未亡人

光屬斧可以過湖1... 低能

愈出愈誇張 完全跟唔到

都未到年中 傷害已經膨漲到咁
咁遲下唔洗玩啦
叫舊角情何以堪

本來150真係buff到某啲舊角
打到10零億都叫可以拎出黎用下
點知轉個頭已經打150億 dps過埋千億

up乜9

遲下AS強化之後 會唔會仲誇張

講明淨係buff舊角
舊角都打百鳩幾億又唔驅

大白第二 真係笑左

應該第幾？

大黑唔係勁啲咩

點都係第三

留石抽釘宮

好波 棄撚左成兩年驚 終於抽到條8婆

邊條八婆先 淋病啊？

好耐冇上黎lm

醉暖白喵

抽唔到大黑,抽多3下中埋隻斧

隻斧100lv已經打20幾30億咁撚痴線

白貓真係多野打到嘔
新協未刷
活動島打左一半(剛剛先留意到有3個100LV....)
800層打到700到
藍龍未掂過
紅龍7星未掂過
150LV升人活動第2彈都未刷完
決戰仲差2粒星未換
每日玩幾粒鐘都肝唔掂

其實我都係想講仲未抽到大黑同大白

珍

吓屌乜原來17年菜能個拳套上咗神台
嗰時抽中咗仲拎咗黎換釘宮旗仔

棄咗幾耐

條女咩事樣衰左咁多
雖然之前都係樣衰

大約就係嗰期開始

差D唔撚記得換補償武器

有咩冷門推介

又贏

2.75派錢

有咩好推薦

派錢又唔叫

e巴又唔見左

紅左g9g

塊面肥到成個欣宜咁

請問呢個任點解？

原來把扇仲可以咁用
真係發現新大6

升佢講既個塊石板

升爆左啦

都係唔得

唔係依塊
係個名個塊
「」入面個塊
好似係

可以點用

睇左你咪知

D料係邊開有

常駐

有左把扇就可以好似佢咁隱身走位play
以後有噴乜龍都唔洗驚
未亡人之復仇1.0

會唔會改

唔知呢

屌你 一直過唔到既防禦type精靈湖
用支那客把扇+隱形過左

換左人把扇仲係場上真心勁

扇留青史
抽唔到真係可以del驚

大黑出唔夠一日就 無左top1

太痴撚線
有機會下星期C社修正

Thx bro

今日先知原來我有黛安= =
係空島見到佢行

已經過氣

紅色on9龍入面 'カラカラ草原'同'バーストマウンテン' 應該用乜野角打？
我用正常攻略堆適正火雙刀打草原都難上燃燒

有無人無未亡人仲未del game

草原: 任何可以上極燃既角 (愛夏雙, 紅蓮3雷克特, 萬聖摩耶, etc.) / 事但一隻高攻速拳配露比專/骨拳 極燃無耐性既話係100%上

弓關: 其實好多弓都打到 識HSC就得 比較易既應該有 女警/晴姊/千早/小黑/茶熊コルネ/フェネッカ/英雄包弓

你唔係話咩射射大家咩
定唔中未亡人

二等獎夠呢個post每人中幾多隻未亡人

1000石吾中牙

中 不過追大白嘔凸

做咩追有j

講真 我抽完連150都未升
等佢遲d改左協先算

話咁快就玩完骰仔
一隻新嘢都冇

痴線今日中咗二獎 比大家ccc

歐洲狗

用虹碎咪得

BRAIN:我㩒個制就有

而家十份一都冇

world end已經係白貓既高峰

牙扎嗰期俾frd導咗入坑
咁就幾年
個frd都棄咗幾年

又有新玩法
唔係講笑 抽唔到既真係可以del驚

得啖笑
睇黎白貓已經玩完

下修又死唔下修又死

支持下修然後賠石, 唔下修嘅話唔通下池釘宮1招打2千億?

獅子劍先係

有乜問題 以前打一二萬又係咁玩 而家轉咗單位計數又唔得？

問題係知客依家嘅火力拋離晒其他top角包括同池嘅大黑大白, 如果咁都唔算bug嘅話就係C社個腦中bugd

仲要跨張到開咗血滴子之後換任何角出場都繼續有知客嘅bug級火力

明星會賠石

話時話C社幾時先肯復刻明星會個活動等我可以齊建

抽5次終於中隻大黑，唔抽了
其實冇sss嘅角係咪連專武都唔駛換

聽聞kc4係下下池
唔係下池

SSS都唔需要換
今次d武好廢
換唔換係睇你有冇愛

想集齊一set但有d ss/s+角未換

同個fd成日笑當年子安斧5萬好威威
打撚死人咩

原來仲有人唔齊建未DEL GAME

你朋友就是你

唔係啦
毒蛇關我鬼事咩

之前排top2個陣唔知有 依家跌左出去先知原來有

如果未執既話
睇黎2021年尾前既新角打1兆都不是夢

我都係咁話

想問下有而家有咩關可以刷多啲錢

之前惠惠每日一爆都測緊呢個傷啦

個陣試下水溫 睇下有無架豬反對
無就通過黎緊將會有1兆傷害

執未

個陣送咁多石收入都可以咁多
家陣營運又垃圾 石又送得少 執柒左佢啦

正廢game
難得回下窩 點知抽晒5大跳得隻莉莉
即係叫我唔駛番

想問下邊度可以打到尼個

Hi 1 hi廿五億

黃色 NORMAL難度
藍色 NM難度

冇下修

好波

抽左十次10抽
四次中大白
兩次中斧
我想中大黑呀

唔差啦已經

燈

所以抽左十次算了
留石下個活動

跟你學野

一月中 紅蓮4
一月底KC

二月尾合作

點gun

鬥慘 16下大跳都冇大黑大白

我陳日好認真研究左架仔個幾條片+C社個條講技能片
再睇埋支客技能既描述
唔係燈 我覺得應該唔會下修
（我覺得）應該唔似係bug黎

無人話係bug

下修不嬲用 “想像以外既傷害”

羊斧
艦腸

仲未300？

抄我...想像唔到點超越

我想問有無人真係試過打糞龍/無限塔
打到最後唔夠打(唔夠角)最後要重頭再打過
岩岩開始清無限塔 有d貪快 頭200層無乜用3星角/垃圾角
重有成600層

唔夠咪即刻抽

我全部用3星

抽唔到

條龍甘能易...
打得哂前面唔會打唔然條垃圾龍啦

可以打到第7/8關發現之前用左隻適性角 之後唔夠打 要拆過隊野

咁有鳩妖魔打完未

美股升了

前幾頁有人話係bug級火力

嗰個係你？

頭400層都用100lv既垃圾舊角
之後先開始用150lv既新角/近期角

龍無試過咁既情況

爬文啦

我驚我無限塔中伏 好似用快左= =
我齋用cc左既角咁劑

牙龜借舊野來得唔得

佢USB頭你又USB頭
點借

鳩少陣啦好嗎

出埋d垃圾hell
又係俾你升普攻，99999%然後大黑入去碌十秒就完場

屌連波波都入唔到黎

係咪要追了

Ok 即追

之前無咁癲好似係個陣主人無遠距離高傷技

4個莉莉會點
你打我唔到 你打我唔到

即係點？莉莉原來唔係搞笑？

有無人試飛斧入唔入到
懶開驚

我覺得類似巴麻美招一技

咩巴麻美

條片一早睇左
但除左咁樣之外 我覺得傷害真係普通貨色

抽唔到先係搞笑

你都on9
我點燈又話你知？

反正有 留名睇你點燈

升爆坐塔有咩用

打20層hell個陣9秒9完場

多撚謝晒

齊隊

唔撚係呀 淺井玩pad

淫雙

呢個pool已經強到後面果d唔洗抽

有無人想刷虹碎

400層隻龍騎士已經好撚勁...

好耐之前已經打完800層
唔知你講邊隻

帶我升新角OK?

咁你後面400層 輕唔輕鬆?

ok

用強角入去切切切 斬斬斬 緊係輕鬆

早知依家先打龍
之前用辣殺角打得咁辛苦為乜

為咗享受白貓

400層隻野係特別硬
帶隻普攻角/大劍就夠

最尾係用左隻唔差既勁大劍過
我驚新關500~800個d難 唔夠角打
後面多唔多關可以1隻角solo晒?

想加佢好友

應該都要升爆空島之力既
三弟呢關都係屈機角既

正月角3隻都係唔洗點開技 就有持續高傷害
3隻都可以突破系統限制 例如光斧可以過湖 大黑浜邊可以回血
根本係出黎比你打糞龍

回家未

全部都可以1隻過

蜂王你想可以帶多隻

有料

最後個關用三弟 迫隻黑獅去個龍捲風到都好煩
個風會成日走左去第二隻怪到 搞到用哂D時間

果陣隻黑色限劍咪又係橫掃劍關
出隻斧掃下斧關冇咩問題啦

支客已經無視左屬性啦

蜂王我最記得 佢連續兩關（姐係夾埋10層啦）
都係蜂黎
第一個10層我係用鏡面隻槍 藍毛
第二個10層我係用女警拳 打左幾個字先過到

屬性有9999萬限制
冇付架喎

thx

打到46x 已經要用d打幾億既角先舒服...

從未離開

其實150夠多就得
斧同大劍上機都夠打

你地隻支客用咩武
一隻勁角煩在唔知用咩武好

用水健武

木武

露卡專

你老武

咒武

如果無露卡專係咪用專武?

鯊魚

都無鯊魚
btw, C社仲未nerf支客唔通真係有心出bug扇?

無心的

凱旋4有得換鯊魚

舊角翻身ready

YES! 月見BB有救了

屌 記錯
原來今次凱旋冇鯊魚

冇呀
冇鯊魚呀
果陣都冇玩
屌你老母

任抽㗎喎
上個禮拜武器劵又抽多把

我都抽到你老母

係

露卡專好洗好用都唔換
淨係武技用黎當玩具都值得換啦

退而求其次咪艾普專

建議功課佬學巴哈條友咁每期出武器指數

等我地班連登仔唔好錯過神武

功課奇蹟

呢把我有, 其實用唔啱屬嘅武器對火力影響有幾大?

唔得閒
依D野緊係交返俾你

咁你唔好事後孔明啦

無影響
都係睇被動
正如全部拳都用露比專一樣

Ok

岩岩玩返
抽到呢隻 換埋武
但都做唔到佢咁既效果
係唔係仲差d咩?

執柒左佢啦

新年營收少撚到真係要汁了

邊到睇

有強度都冇人課

情人337

3點‼️‼️‼️

已經幾日抽唔到dice
有無人知咩事

咩dice

因為你已經玩完

行開啦 日日擲到6嘅法老

咁你咪要自x

一億都冇，係咪可以等執

想知仲有冇統計話幾多人拎左蒼焰龍稱號

利申：冇

支客又淫又勁都引唔到人課

呢到全部重課 你零課先係新聞

我0課

邪惡南瓜

重置島之後 再登入變咗新手教學
入唔之前嗰帳

下 依家點?

3.0之後跌得好快

chok叔又勝

上到1億了，不怕

YOUTUBE預告得番10零萬人睇

留意左幸福的彼端巴打好耐

出面每個post
不論主題傾緊現實定宇宙
總會貼二刀流桐人圖參與討論

唔講咁多 即刻貼圖

連續三日免費抽都中 用石又唔見中

紅蓮3又可以SKIP

下次cap埋圖嘛，就咁文字曬冇乜feel

你唔悶我都悶啦
除非變身士top1

對上一隻變已經係老嘢
希望今次勁啲

問題係佢出左幾多次變

黃毛法
無337

咁唔抽了

執得

抽爆吸毒劍

你慢慢

木樁而家1000億
姐係七週打1000億

哈左又哈右叔又勝

紅蓮仲出到第4集真係諗唔透

唔洗諗新故事
陣間唔收得
不過而家周年都唔收得

搞手只求打個和

我記得白貓勁紅既時候, 年收都好似得二十幾億....
依家差唔多一億都差唔多啦
BTW 點解會係正月斧最勁?
睇唔透....

試吓抽中，就睇得透

白貓有冇陷阱無效之類既野
祝雙關野咁撚垃圾既

有似義雄飾品有

咩樣

原來係專武

甘雙刀點拎入去

拎兩把

我中左....
但用落好似一般....

避開曬咪得囉

咁試吓中埋其他三隻，有對比就有傷害

我已經重課

中唔到點對比

用落一般=你唔識用

本多終勝

對唔住 利申齊

就係唔撚想避先入黎問
答之前有冇用下你個西腦呀屌你老母

係 我朋友都成日話我唔識用....抽左好野都係咁癈....

唔洗識㗎喎
斧職已經係天選之職，已經贏在起跑線
未計把濕鳩扇，二技係咁意發一下已經廿億起跳
係咁石板建築問題咋

一技係不可控地圖炮，好似幾弱
2技係跳黎跳去。。。
係咪配埋專武先發揮到佢既勁？

你講得出不可控地圖炮已經反映左你唔識得點樣用佢

咁用魔王斧，啱佢

佢好似自己360射一圈

佢唔係咁樣用...
我建議你拎佢個名掉去youtube搵下佢既片
睇下班大佬點樣用

2021仲有人唔識玩

thanks ....

我會去睇睇.....

點用？

頭先試左，覺得好難成日唔小心收翻左把扇

下期紅蓮
完晒成個故仔既話終於可以無憾退坑

好想同佢做愛

你又知完晒？
6周年個個都話打死小丑啦
最後？

最後點

考你識唔識走位
如果有用過法ver既話 用斧ver應該無依個問題

btw真心唔明 紅蓮咪又係出垃圾角
唔明點解佢隔咁多個世紀都仲唔出SH4

咁撚多模組要整

俾盡咪又係4個..
佢出新角 好似鏡面pool咁 都要重新整三個啦
我假設佢出SH4 出4個角
4個都係舊角既話 都係幫佢地畫過件新衫姐

換裝呢

嘩
早知唔換正月專武
伏左。。。。

唔換啦
當時個個都以為鏡面有得換 點知無得換
就連之前茶熊正月都係咁 淨係得艾蕾同吸毒有得換
一係將依套塞落SH4到囉 揀1-2個熱門角先有得換裝

老實講 除非佢紅蓮4出新角/舊角出新ver可以打到好勁既傷害
如果唔係都要預左營收將會插水

睇返之前有講營收條片
SH都算係高人氣既活動黎

唔知C社諗乜

無得換裝仲叫咩sh4
strong hold4?

想問日版要點課金

無錢無營收仲換乜鬼
你俾錢佢地整

我覺得佢地依家算係睇住營收去決定每一個月推邊兩個pool出黎

買卡/jcb信用卡

咩卡

iTunes/Google卡

係咪要日本iTunes卡先得

清你係咪搞緊笑

湖3成日會亂lock左d小怪

新手，謝謝清

張卡係咪入落日本個app store ac到

清你係咪又搞緊笑

我之前拎三弟黎打湖3都係咁
個龍捲風會去左其他怪到 好鬼煩

你要迫隻黑獅去把扇到 再唔係就將全部怪迫埋一齊
姐係盡可能令到把扇可以打哂三隻怪（包埋黑獅）

你會建議用3弟定係利蘭去打最後boss

講緊湖定條龍？
湖緊係用用莉蘭
雖然我未試過用 費事再打過
但我覺得用佢絕對好過用三弟

其實我第一次過個陣係用洋梨斧
第二次屎忽痕 諗住用三弟過唔過到 所以先會過左兩次

依家有得刷祝武
刷完再用任何一隻雷角＋祝武入去打都得啦

一係你試下用莉蘭＋隱身角 帶把扇去黑獅到都得架

ON9仔先用IOS課

建議？

有啲咩提議

仲有amazon大法 有時會有回贈

好難

六合彩中左一pack

條龍..是但打都嬴
勁撚廢

武器塔得4日打 ...

試緊，打到好燥

你睇返個條片

學佢咁 是但一隻角裝塊隱身
打哂頭2隻怪 跟住開扇 蓄夠max
再換隻隱身出黎帶把扇行都唔得？

你可以pm比我 我幫你試試佢

食屎狗

隱身淨係打第二個mode
未變身之前都係要自己就位
30秒隱形打唔切

我覺得係你把扇唔夠力
如果係咁既話 不如你去刷祝劍算

明明已經飛行島power lvl3 仲有放個插件，但都係好細力，唔知點解

建 石板呢

咁咋😞

龜頭

隱形戰術唔得咩

我唔要仔呀屌

試下換キングムカデ依塊石板（都係國王系列個堆黎）

你依塊板我無記錯既話 要配骨斧先有用

佢話唔得

跟到光頭

點解單抽會拍片

開緊live咁岩去單抽就中

邊度開live
想睇

要加入會然..

做囉

正月角抽到第100抽 中拳 大劍 斧 仲追唔追好 好想抽隻偵探Lance ：（

放心下個pool一定廢
變身士

變身士上到top1
我表演辣椒油 滴龜頭

Ok allin今個pool

出去開po

ok cap ed

要浸牙

滴你個龜頭

我資助顯微鏡

咁我努力打石....

隻六週年大黑咩事跌左落神壇 sss —> ss+

讓位俾變身士

慎入
條女素顏

變身士

你自貼素顏未

依個不了⋯⋯

你貼先得唔得

無㩒入去
前幾個月d片個樣已經開始崩壞

唔知咩事

一禁入去嚇撚死人

Event 個英雄武器 件裝要唔要升 ？唔洗升 我拎曬石算數

大佬可摸耳幫禾打？

叫左你地慎入

屌你老味嚇撚柒死我

圓夢

食到氣流

多謝大佬教路就真

我升左

岩岩打開個post
以為開錯兩年前果個

就係等左咁多年

升邊件 我想升法杖

依家先中
757D

全部都要升

幫我升未

俾錢先

咩法杖？唔係呢個咩

佢應該係講緊祝武

我爭雙劍，可以互刷

想問黑華係咪一抽容易啲

啱啱玩番 是但打都差唔多成千億 隻驚係咪就執了

汁眉牙

老婆

我沒有我沒有沒有

安心等kc

留石釘宮
除非下期勁到曉飛

60抽得一隻輝劍係咪可以del驚鳥

禾10抽先中得隻斧

有女女仲嫌三嫌四

40抽超絕

六週年活動都係單抽中

打30星協，大黑用落真係順手過未亡人好多

我都有

1000石內抽唔到就止蝕停抽好了

咦？咁啱嘅？我都有喎

曬都曬得高級d啦屌你老母

啱啱5抽中咗拳唔抽鳥本來想要埋隻斧

+1 70抽一隻垃圾輝 攻速慢到死又唔防紅 可以del驚了

花式曬角我都見得多表演得多
曬撚到成個細蚊仔chur撚住曬 “你睇吓，我又有我又有” 咁真係第一次見
我諗條撚樣一係仲讀緊小學，一係智商60都冇
真係屌佢老尾

覆完先睇到 拳都好啦

收貨 再抽斬手啦

咁都俾你睇到 重點唔係佢喇

屌你老母一隻一隻曬,笑撚死我咩
唔係第一日抽齊有乜撚野好曬
係咪想話俾人知自己有幾撚窮,免費乞到一隻巧開針
柒撚到仆街

我都好想有圖貼

你有乳貼

我都跟風曬張聖誕歐洲圖先

最近天氣凍唔貼了...

我幫你頂住 你快啲走

我後面頂住你

第一次認同龜

才子有2000石<3
可摸耳share俾禾<3

屌⋯⋯唔怪得我抽極都抽唔到個碌丁丁
原來係俾你抽哂

下 隻斧先最勁

但係我荷包吾勁

台版首抽咩好？

冇聖女，20000石都冇用

我一開始都係第2次大跳出黑
10抽嗰轉先中埋白同斧

台版邊個玩

你

仲未執？

汁撚左廿年啦

法

dllm
又火變
想呃幾多次錢

呢次skip
留石抽kc 合作好過

除非隻變識飛

局長發功

我隻吸毒今次個look麻麻地

變係垃圾

你中硬？

雷克特係咪已經有3個version都係變

抽到中 好鐘意你

屌 打錯, 佢先岩

我唔搞gay的

佢les的

咁叫強化左？

垃圾新年最尾又有成2億營收

好心啦
你自己都放棄變身士
仲出變黎托咩

好似麻麻 唔洗抽了

出紅蓮就好似播tvb d倉底劇咁

湯花叔又勝了

唔明變身普攻比防血有幾難委佢
又唔係特別大力 又扣SP
buff成咁不如成個職業del撚左佢算數

哈右叔又勝

營收少過一億不是夢

舊變身士/紅蓮角一隻強化都無？ 後半剩係吹水 咁樣拖到20分鐘

咁樣都叫buff
加個0就叫buff啦

終於再出セーラ
好鍾意2號

技能覺醒
升到150都仲未係完全體，仲要升埋技
仲要s123分開升
C社認真好撚嘢

頭2lv好易
唔知之後果d呢

係咪弱智
嫌啲人走得唔夠多？

真係食撚錯藥
角色本身已經唔保值，出得又密
而且永遠都係新角>>>>>舊角
仲要曬咁撚多資源去做一隻完全體
如果唔係我個box有兩隻雷姆係度，真係即刻del柒左隻垃圾驚

唉 又要肝
已經唔想肝了

想肛

2.龍騎士CC Just Tackle取消
- 1/21實裝
- ネモ尼莫 (絕海4) 會個別調整
- 取而代之的能力還在討論中

點解樣樣消息都可以咁7不如汁撚左佢

What is CC Just Tackle

不如取消埋斧150粒制啦
完全冇撚用

紅Burst直接無敵
點解要禁果粒傻閪制

個方向真係錯撚晒

點解

其實真係越黎越少開白貓

日日都開

cygame 大船到 有冇人黎坐船

呢張畫得幾型

執未
出得咁撚廢

終於痴左線

唉唉又勝

笑到肚痛

升技->華焰3->200lv->華焰4 ->二次CC->華焰5->技能20lv
Loop

明明上修都做到既野 係都要搞鳩啲玩家

佢幾時直播打蒼炎龍

局長都咁講
此驚已死

發覺冇大劍武

歹徒又勝

睇完紅蓮4序章，佐倉同337是咪要比人女女女了

俾我女女女

Molamola

俾著你捉到佢地
你會點做
緊係

有食評未

唔中幼幼

含淚收手

隻幼幼有top3先叫醒me追

又sss

轉個頭就偷抽
真係古惑

1250剩係中幼幼

我完美回避垃圾變

今次邊隻勁？

鳩知
係女就抽到有,你理得佢邊隻勁

幼幼雙人立繪同招S2真係好J
SSS

聽講吸毒
但冇人討論都知同正月差幾條街

1000石抽到一對cp

成粒鐘 都仲未測完

btw淨係測條女 會唔會太偏心

500參與是常識吧

頭500 04嬲嬲地抽多下
係04

勁到個測試員都測唔到

咁你測未 食評呢

我連正月都未升150

又唔搵我帶你升

咁帶未？

帶埋我 我都未升

我又要

藍龍d關我都未打完

法米都得SS
即係唔洗追

法米SS+先叫落得場
SSS先叫勁top3

冇比較冇傷害

呢個pool 好似幾廢下

S+ to SS 10分
SS to SS+ 9.5分
咩玩法

頭先見到依條片
睇完已經想抽抽
但睇完上面堆圖 就不了

App係同職比較

都係炮灰pool黎
下個pool就係kc4 點樣都要整衰D今次既
再加上又變身 可以點勁

KC4都係炮灰
情人節先黎料

變身士呢個職唔重制真係好難玩

我變身士得呢d廢角 邊隻最值得升

全部都係炮灰
執笠先黎料

咁幾時執 講左好耐

2021一定島

天鵝囉，話曬都統治過白貓一排

500億嘅鵝

你中左日野聰未

辣殺倉底pool

梗係中左

先生公梗係又勝

全部金ss+
安心留石kc

SH黨又勝

個建寫超古代空手之極意乜乜愛情
但係變身士能力增加
即係點

但係之後唔小心齊咗pool?

馬手E叔叔又勝？

今次d武終於正常返

局長叔終於又勝返

77抽齊set

換完把劍結束呢個回合

無抽 咪屈

換

要換黎襯衫

隻法會無限復活?

知唔知咩叫無限ek

唔係抽 係揀

別問,問就是升英雄TYPE

隻法勁唔勁？

咁要問局長

幾多所持呀柒頭
屌你老母曬角都要CUT一半
你老母係咪生撚左你出黎就死鳩左
好心得閒去拜祭下屋企人啦不孝子

龜's潮文 saved

鳩少陣啦

無800所持果d del驚未

上黎曬預左要還

老seafood終於出現

龜god

學霸

牙龜惡撚到

唔怪之得咁熟口面
螺旋丸

好好？

唉唉又勝？

牙龜唔齊係扯火d

都就執，是但啦

是撚但啦
而家啲角生出黎就打150億
換又點唔換又點

換左打151億
多你1億做鬼神

笑死係咪蝕住做

攪手只求打個和 大家開開心心玩網球

尋晚換左
拎左去同早見專比較

吸毒劍差唔多4-5秒先回1000
但早見專就1-2秒回4650左右
總結就係 早見專回得又快又多
吸毒劍就回得又慢又少

如果話好好 就唔算
但如果無咩緩回武既話
可以換返把既

其餘2把呢

無換
不過聽聞變都可以換
法就不了

汁撚7左佢啦

我仲未過到浜邊 死洞 同湖

把變武有80%金身
2.0ver要綁金身 真係你玩埋我果份

2把都係代用, 用返上位版仲好
劍: 團長專
變: 雪莉露專

到執笠都仲企緊

乜依家冇得換凱旋d武？

有

一抽

你個帳中撚左幅射先會咁
下期就唔會中架喇

希望牙龜睇唔到

潮文召喚

南哥會cap定圖

條友抽完冇晒石
一睇就知係窮撚孤兒
屋企人死鳩晒就可憐下佢啦

龜頭兄

驚現自己
成年前 都唔記得了

你第一日入白貓post?
南哥不嬲係白貓post首席考古專員

咁自爆圖呢

MO

考古專家

邊個係你

收到風有人出高價收你張自爆圖

你做咩要自爆

ok
how much

見到你太心急

黎料

無限討伐d怪多血到

白貓好好玩

同意

沒頭髮叔又勝

君子叔有頭髮

有頭髮邊個想做君子

出7type未
悶到仆街

今晚有無人想刷碎/升角
可帶
不過要十點後

我我我我我我我我

你用邊隻

帶帶我

唉

今期邊到發大財

唉 今晚唔得閒

諗住用返聖誕雙 無其他角了

下次

你食女 升乜鬼

1040應該OK

今晚條女食我 可以升一陣

係咪剩係刷140up刷碎
如果我用啊伯變揸個星狸兜會唔會太無良

Ok下次先

可以升角既 你喜

我都未開場

得啦依家 有無人join
多兩個人先開場

隻game係咪已經冇人玩

係 局長呢

而家叫就冇癮啦

有無人可以share下打蒼焰龍嘅角色組合

TOP1-TOP4

課

功課佬今晚有冇團

有 依家OK啦

你陳晚去左冰 就係差你一個人

係咪

點解唔出呢隻

yes 你問下局長點

好似Tina

點問

@焗腸

可以打30分鐘 lv5

OK 你開？

你開

11515

無人

來

局長呢

光頭呢

仲有一個點

will on9? 唔用變

街人

no.

49789

不停輪盤

垃圾c社
偷偷調高輪盤機率

歐洲光頭在場係唔同D

腸 刷到幾典

我完

條女醒就完了

OK THX

隻法連top10都無

終於完左

話說有無人知呢3把係咩

Hi 焗腸

局長叔又勝

Thxx

先生公又勝

30星成日炒車，用邊隻打會穩d

大黑拳

Hi

終於開返月兔個回憶出黎
我屌你老母等撚左3年

我發現如果你無勁角用閃光盾幫隊友上buff仲安全

hi 沒頭髮叔

正月完左十世 都未斬到post

咩係閃光盾

S1 全隊10秒無敵15秒cd
求其搵把特寫武捱5秒就ok
輸出交俾隊友自己可以扮忙

想問下溫泉3個建築西武XXXX 等級上限升左
d料要打邊關刷??

去返溫泉3刷point

DLLM
好彩把日月1杖無撚賣到

又要合過

依家仲要日月杖打協咩

唔使，用長距離地圖炮掃d箱就得

要幾長

有幾長用幾長

有日月杖 開2倍 協力房主一start即刻斷線 左右門各打3場就夠
行中間好似無咁多石

屌 原來有協
我單機5倍solo

不愧係局長

焗腸

好悶啊

睇左佢今日個條食辣麵
係咪抽白貓抽到癲左所以先咁

大家點睇

佢話俾人誹謗，中傷

咁陰公 邊個誹佢 邊個中傷佢
出黎打過

唔好啦，又多個職要升飛行島power

係囉，我見佢d片既comment都幾正面

@蒲公英不會飛

有無翻譯

@灰暗的
佢好似識日文 叫佢翻俾你

我覺得應該最後個堆角色圖係佢FF出黎既新職（咩炮兵 靈拳）
前面就係講點解佢會覺得有新職 之類
9UP 唔識日文

快D翻譯俾局長啦

@功課佬
帶飛得唔得

街場好慢

我屌呀

而家無得打星狸章換野？

我唔識日文的

佢人稱白貓東巴

聽日先得唔得 睇緊戲

你人稱白貓射精巴

我見你講條女條片點點點 我以為你識

佢條片個description 有漢字

無留意
睇黎你好留意佢

HaHaHa 叔又勝

悶到協力都無個

變職虹碎+500%搞到無咩動力升角

更新左d乜
係咪執柒

仲有半個月HEA

唉 打唔到白貓章換野

無啦啦完撚左

笑死，換得果100魂

咩係白貓章

DLLM

你拎條線黎 我俾D你

係咪今晚帶飛

係 不過等我依家食埋個飯先
都係1030後

@腸

都係唔打啦
下次先

仲未打完800層

會唔會太耐

我都未開始打

same

屌你老母 我D龍唔識DASH既
做乜撚野

仲有50層未打+蒼炎龍未打過

未進化

更新左協力

功課佬瘋狂帶飛未

一場升4lv 咁奇怪嘅 點解唔直接整1場5lv

打到500層多啲難左好多，唔係好夠頂到800，升下啲150先
蒼炎未打過

一場升5lv 咁奇怪嘅 點解唔直接整1場10lv

岩岩一場升8LV..
點先可以咁樣升

我啱啱打多幾場發現由升4lv到升8lv都有 我都好迷

好似話大猩狸或者「難」打啲嘅關 升多啲

今晚先
今晚可以早少少 應該10點ok

在線等大佬帶飛

今次c社好佛心送石，係咪驚執

賺夠

你先係大佬

平手咋

邊度送

唔難，但要隻角150

得50隻到，用虹碎打爆左啲英雄type

不過so far都用唔著（唔打七星火龍）

咁耐以來見過一個大佬七星左火龍稱號，痴撚線

果d白卡佬黎

功課佬嚟

之前2LV 2LV乖乖升果D係咪弱智仔

我仲未打 咪屈

今日狂彈game

點解有d角之前升左150lv而家又變返100lv

咁驚 開名啦 邊隻角

我好肯定呢4隻我係150左

我check左
我無事喎

係咪你記錯

飛行島power都跌左?

紅毛同炭治朗用過黎打華焰龍架

唔理了再打過算

但我真係無事
係咪你中bug咋 回報啦

而家合理好多

功課佬11點OK?

功課佬 DLLM